想分享一下「四知而四不知」

各位巴絲打要切忌：

-知勇而不知謀、

-知進而不知退、

-知己而不知彼、

-知眼前順景（多人支持）而不知歷史教訓。

（謫自 夫子）

Be water!
0被捕 0受傷

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推推推

屌我都係咁講，要走！
無必要硬碰，運動係長期對抗。
但兄弟就拉一個就少一個！
班差佬上晒裝備，個個無晒自制能力。
唔想見到前線兄弟再受傷或被人拉，走！

發夢聽日有活動，聽日再努力。

推推，比多d前線睇到